23歲冇晨勃係咪要死

唔知係咪打得飛機多呢一年都冇晨勃

一星期無已經要開post啦
一年已經無得救

冇所謂啦，有你都用唔著既，專心抗爭啦

睇你個名，你應該未咁快青春期

係
快啲自切先 可以免一死

做咩唔早d開post問
如果你一早開post 實有巴打幫到你

咁你人生錯過左好多野lu

你有啲問題

連登至少7成人無晨勃啦驚閪咩
而家科技咁發達 除左gay佬仲有邊個會忍到唔瘋狂打j

下世小心d

扑得野多已經不舉

60歲仲有晨射點睇

講到喺度開post會有翻晨勃咁神奇。

gay佬就唔使打J咩
最多咪睇唔同嘅嘢嚟打

唔早洩咪得囉

補鋅

太遲了
一年先講出黎....
下世早啲講啦

早睡早起身體好